愛一個人點先足夠

唔夠愛一個人會因佢嘅缺點而離開，但反之，會因為佢更多嘅優點而選擇留低。

當你好愛佢 就算佢睇落係一個只有缺點嘅人
你都總會搵到只有你睇到嘅優點

愛>恨